# Skeleton
```Skeleton``` es una plantilla basada en Laravel y PHP 8.1 creada por SlonCorp, que se creo con el objetivo de estandarizar la creacion de un BackOffice dentro de la empresa,
esta plantilla además de contener una estructura de carpetas propias para la facilidad y legibilidad también cuenta con unos Helpers o ayudantes ya definidos, que colocan
a disposición métodos personalizados para la rapida realización de la aplicación.

```Skeleton``` también incorpora su propio ACL para la creación y administración de distintos niveles de usuarios, definidos en roles que contienen los permisos a desear.

### Instalación
Los pasos necesarios para realizar una instalación fresca de ```Skeleton```.

[Instalación](_installation.md)

### Notas
Son las notas al desarrollador para tener una breve introducción a las funcionalidades de ```Skeleton```.

[Notas](_developer_notes.md)

### Buenas Prácticas
Una serie de consejos a tener en cuenta para mejorar el desarrollo.

[Buenas Practicas](_tips.md)
